咩事咁塞車？

小巴由荃灣去觀塘塞左兩個鐘，咁塞車發生咩事？係唔係有人又呃OT？